老實講，其實樂富琴晚同721無分別

點解個反應可以差咁遠

麻撚木咗

關注垃圾會死亡
都要關注呢單

coz no tv live

北角咪試過樂富咁721個震撼更大

比個肺炎搞死

再震撼都係嬲幾日